真心求解

有冇巴絲知道點解An 機同iphone如果用 同一個台，An 機download 係快iphone 好多……已知3 及C 台係咁，係咪個台嘅硬件設定問題？謝解答！